BN(O)轉BC要考英文？

大家研究下咩野係good knowledge of the English Language? 會唔會到期時會你考ielts夠8分先俾你轉BC

唔會好難，要你可以係英國生活，唔係讀Oxford

8分轉BC……你係咪諗多咗

有乜問題，你係人地地方日日用英文講英文
比足5年時間你你都學唔好，同果d蝗蟲過黎唔肯學廣東話有咩分別

無撚錯

good knowledge of english. 任佢講jai wor. 佢遲下唔想咁多人轉BC，話good knowledge of english = ielts = 7/8 分，你都吹佢唔脹

移民5.5都得啦

7.5 囉, 周圍移民都要差唔多呢個分數
優惠D 咪7, 好簡單姐...